集思廣益 識德文可以做到D咩

小弟係台灣嘅大學讀德文系
唔知到之後條路要點行
真心好迷惘

唔知可以做乜當初你又會揀？唔係屌你，不過覺得奇怪

教人識徳文

去德國連登問佢地

想讀多個語言
咁啱呢間學校有德同日
但係唔想搵日文公廁語言

真心，教授話佢地幾排斥外國人，如果真係去問應該俾人屌死

唔差在學埋荷蘭文啦
英文德文撈撈埋埋
包仲少人識

空少

好似荷蘭人都係用英文多?

類似台語係台灣咁，D人多數用普通話

用荷蘭話
只係普遍啲人英文都好

去過旅行d人西口西面串77

學過工聯會

搞掂德文先 就pass 唔到

教授試過坐mtr直接俾人叫佢返自己國家
你話如果香港人都係咁樣對啲蝗蟲，香港會唔會變得更加美好

pass唔到就咪話識啦

香港邊度有得學
應該都輕鬆學到，易過德文

樓主係大肥個仔?

印象中得啲私人教練仲收得好撚貴
輕鬆過德文主要都係因為有啲字好似英文或者係英文到嚟

想學德國

有諗過遲啲去荷蘭或者德國讀書
到時先學

Btw我覺得係因為似德文所以好似易啲 好想去荷蘭住啊！

都唔係
英文上？印象中報名好似無報名費咪試下

Bachelor 都冇？可以一戰